大波MAN係旺角俾人神獸?

果個係咪大波MAN黎?
聽到人係LIVE講話係佢

唔似wor?
live好似話大波man試下黎, 就係咁既下場果類咋?

我聽到人講話: 大波MAN黎架喎

有無圖？片？

推左先

同問

大波man 唔會自己一個落場， 呢條友落場一定有十係八個廢老傍撚住

?

If yes 抵

唔係la, 可惜

咩事比人獅

炒左車

好慘慘

可惜

衰乜

開心左1秒

呢條淆底怪邊會敢自己一個踩場

到底條友咩料， 啲狗好緊要要救人

屌 枉我好興奮咁碌落去追post

睇到張圖頹左

立場話疑似休班 所以咁大陣象

大波man冇幾耐之前先做完手術，比人獅鳥嘅話死撚硬

係啊 匡哥話出左十幾架車 唔似普通人

屌 大波man又話之前心臟病 幾撚時死